
                      ¿Todos de acuerdo es que entra en top 5 de películas de superhéroes, verdad?

Es decir, está muy bien contada y nos regala tremendo mensaje.

The joker es muy bueno en esta peli y eso, como sabemos siempre suma.
"UN BUEN PROTAGONISTA NO HACE UNA BUENA PELÍCULA, LA HACE UN BUEN VILLANO".
        
            